機場嘅手足行入地盤安全嗎

唔熟地形要小心大圍捕